我IQ180(網上test+自信), I大畢業, 暫時臥虎商場保安處

平時興趣係上連登話下香港女仔都是G, 上CC台鬧下左膠環保能女權膠平權膠, 喺維基百科累積咗唔少國際時事知識
過去一年喺連登開過post正視聽三十八次、屌閪你地老母十七次、拉廢post一百五十次, 有上twitter用bestest english向所羅門baba告藍屍狀
自覺能力非凡, 但係獨立人格自由思想太強長期不得志
想申請加拿大個人才移民, 有冇咩路數

҉唔҉撚҉知҉

=.=

tg me hugo1991

伯樂不常有

渣ga, 我i大姨姨出黎，做左2，3年已經講緊56K個月，不過細公司

有冇試過出post 上熱門？ 有冇做國際戰線

Hi everyone I am Hong Kong people. I sorry for my bad English. We are very sad now and please look at we.

有上過熱門先有資格

上過不過係女團post計唔計